銀髮族仲係警總 灣仔金鐘上班族12.30去聲援

銀髮族已經差唔多留守係狗屋48小時，好多都好大年齡，坐係度就訓著，又落雨，一定好唔舒服，但佢地都堅持，我行過好心up

行過覺得好感動，但見唔到有post講佢地既行動，我地作為同路人，我想灣仔金鐘上班族中午1230-1300 去條天橋度叫口號聲援佢地

佢地已經守左兩日 銀髮族並不孤單

光復香港 時代革命

推

支持

幫推 放工再過海

大家可以用下twitter help 去每日領任務retweet！

只要輸入 /task2 就可以知道外國議員外媒名人出左咩重要tweet，大家去retweet啦！

做完task2，繼續做埋task1
task1係普通帳號但都係重要的tweets!
求retweet!!!

而task3就係唔直接關香港事，但係同中國人權問題/支爆問題有關的tweets! 歡迎大家去煲大淋火水

大家響美國過人權法案的時候，
千祈唔好放棄twitter戰線呀！
仲有英國話今日會講英女王會講英國版magnitsky Act！
依家係重要關頭
一定要一人一twitter!!!!!!
一路retweet一路去集會！

去既朋友留一留言 俾大家知道有好多人會去

去唔到都幫推啦

要扮工, 唔可以成日推post

PISH

去既朋友留一留言 俾大家知道有好多人會去
去唔到都幫推啦

要扮工, 唔可以成日推post

去既朋友留一留言 俾大家知道有好多人會去
去唔到都幫推啦

要扮工, 唔可以成日推pos

帶d野食 水俾佢地啦

Ok

pish

push

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

幫推
我地有能力反分化政府！
推呀！

入尼睇下唔勇武我地可以點做

Gchi

ok

銀髮族
謝謝你們

佢個邊要人
唔駛帶野

去幫手就得

唔好再帶啦
佢地已經有好多
要老人家拎返走搬死佢地咩
佢地facebook講左乜物資都唔要, 淨係要人

準備出發

推上第一

push^

Push

Pish

公公婆婆多謝你地

去咗, 喊咗

pushhhh

有冇人去緊？

好少人去

未去快d